有冇人識黃嘅婦產科醫生？

有冇巴絲識一啲黃嘅婦產科醫生？
我身體上唔舒服要睇 但真係好多專科又有自己診所嘅醫生係藍
睇一次專科要成幾千蚊 唔想益啲藍屍😭
求救pls!:(

我唔係醫生 但識睇婦科

留個tg 🥰
係咪妹妹有問題？ 我可以幫你檢查下 👌

利申 超黃 收你出面半價

你個癡線佬喺M巾po留完又琴呢度

屌咁都俾人認到
幫樓主推下啦

推

好變態

實有嫁 不過唔表得態者

我倒貼100

好難搵啊 網上又冇資料

平得濟

表態咪驚比藍屍投訴/抹黑囉

仲有高層都有藍 搞搞下牌都無埋

要熟人介紹

留tg pm 你, 呢d 唔公開講得.

Tg: cpllf
唔該曬